覺不覺山本彩加比人 underrated 得好緊要⁉️

論人氣‼️
同樣入團一年半一定多人過小栗有以

論樣‼️
純天然無整過好過整形 monster

論握手‼️
直情吊打其他團班細路

不服來辯‼️‼️

圖都冇叫人點討論

sor 我以為講緊山本彩，出翻去先